potatokinlaw，點解94k粉絲得幾百like？你好撚柒啊

你啲like邊度買？
同埋你影相真係好撚柒

who

Dont make stupid people famous

樓主好小器